Ошибки
======

Стандартная ошибка
------------------

Ошибки с HTTP статусом 400

Тело ответа содержит информацию об ошибке. Пример:

.. code-block:: json

   {
    "key": "model_not_found",
    "message": "Запись не найдена",
    "data": {
     "model": "App\\Models\\Client",
     "id": "64564"
    }
   }

===========  ==========================================
key          Уникальный идентификатор ошибки в Системе
message      Текст ошибки
data         Объект содержащий дополнительную информацию об ошибке. Может отсутствовать или иметь разные данные в зависимости от ошибки
===========  ==========================================

.. _many requests error:

Превышение лимита
-----------------

Ошибки с HTTP статусом 429. Тело ответа пустое. В заголовках ответа есть информацию по ошибке. Заголовки:

=================     ==========================================
Retry-After           Уникальный идентификатор ошибки в Системе
X-RateLimit-Limit     Максимально кол-во запросов в минуту
=================     ==========================================

Ошибка валидации
----------------

Ошибки с HTTP статусом 429. Возвращается в случае отправки запроса с некорректными данными. Пример

.. code-block:: json

   {
    "message": "The given data was invalid.",
    "errors": {
     "user.phone": [
      "Такое значение поля user.phone уже существует"
      ]
    }
   }


Список стандартных ошибок
-------------------------

* *model_not_found* - Запрашиваемый объект не найден




